［保險佬同我入黎］

想統計下 究竟以家咁既市道
有幾多人 一個月 搵幾多 開幾多張單

吹水 林鄭下世做你老母！

保險佬真係好煩。。。扮哂關心你

保險佬前線有冇深黃？

同事基本黃

一個月先5000 仲要成日都出去不過叫做出去都有人識到簽到份自願醫保有幾百蚊使下 差15k 卡數
有時候都想quit 但公司迫你一定要跑數
2個月50000數 要70份vhis 或者3/4份儲蓄保
仲要而家識諗 就唔會買儲蓄保 自己投資回報仲高
如果有時間可以睇下

最近都做下強姦金整合 轉晒做美股

加油呀 ！！ 我都有睇艾倫哥哥 唔錯！

好

十分同意

我都想cut 份保險 供左十幾年
以前開始供就話5%紅利保本 又好過5號仔
個時又買唔到5號仔